當撈侵：為什麼我們要死守一個中國政策

美國總統當選人當撈侵接受福斯電視台訪問時質疑，如果支那有讓利，為何美國一定要遵守「一個中國」政策。
在這段昨天錄影，今日播出的訪談錄影中，當撈侵說他不想讓支那命令他要不要接台灣的電話。他還質疑若支那沒有在貿易等問題上讓步，美國為何要一直遵守「一個中國」政策。
當撈侵說：「除非我們和支那能在其他事情，像是貿易上達成協議，我不知道為什麼必須要受到一個中國政策約束（be bound by a one China policy）。」
除了貿易，當撈侵也說支那在匯率、北韓或者南海問題上不跟美國合作。（國際中心／綜合外電報導）

等侵本人入嚟解畫

China

sis

侵侵好波

認真看侍中國才重新思考

佢真係要做小丑
做唔成蝙蝠俠

侵又刮支那一巴

講到尾都係錢

Donald好波

侵比班香港華人富豪玩過一獲，以佢懶叻既性格，肯定憎到班華人入骨。

唔止，係支那嘅被人侵權嘅商標打咗十年官司都冇勝訴，當選三日後突然判佢勝訴，可以用返自己個名做商標，支共一樣玩足佢十年

妙巴

You're all fired!

理性講 的確點解？
有無原因？

純粹係和平左膠唔好激嬲中共？

其實又係做生意，想我支持一中？用咩同我交換先?

正式上任之後都要咁多嗲

大陸d搶人版權果d
好快俾中共拎去祭旗